誠哥Last Day都唔派散水餅係咩玩法

餅都冇件

番誠哥中心 ？

唔好起底

雖然佢變咗顧問 但人哋聽日都繼續返工架

而家啲20後真係唔識做

唔慳d退休點夠洗

派哂所有下屬，筆錢夠買層400呎

咁佢又真係未係辭職既

樓主勁人

退休都要派？

李澤鉅升職都冇派餅呀
兩仔爺一擔擔

依家啲90歲

好似話要顧及股東權益，應省則省

樓下canteen有優惠 當係誠哥既少少心意囉

俾獎金(嘩)，幾百萬當係碎銀